[新玩法］時事台打手以開行動post名義洗版

諗住行動post洗
Admin就唔會/唔敢bam

Bam唔bam都好
請admin點哂名睇吓係咪分身

熱門做咩少左一半

你係5毛？

要求留一兩個
其他搬去吹水台

關鍵字過濾
「維園見」

128維園見

留意到有‘搭棚’行為

一堆人各自開咗post
再不斷互推其他人既post
避開自推沉底功能

要求緊急處理打手公司新式洗版行動

Push

失哂控

唔好揮美國旗呀

Hi 五毛

時事台我屌你老闆咩

想人過濾曬呢d關鍵字然後冇人睇

12.8
128
12月8

不過我直接過濾維園見
因為根本唔洗開POST都會知

d打手公司幾時冚家剷 網絡毒瘤

到底咩事, 我都有出POST 推128
因為自覺128既POST 真係無乜或者好快沉
咁幫手出POST，依家你地又話係打手
媽呀我好亂
（可唔可以唔好屌我係打手，真心想推128架咋)

屌那媽咪準時集中推一兩個
依家準時洗板咁其他人唔撚洗用討論區啦

冇話你打手
話你笨柒姐

唔係話做左野就叫WORK架大佬

【警世】行動post推唔郁係有原因

仲要係處女post 諗住唔駛再比人話疆屍account 依家我係唔係要搵窿捐